Fujifilm X-T3 定 Canon 6D Mark ii

近排考慮緊想買新嘅機
本身用緊Canon 600d , 用左6，7年

俾啲意見入邊部好
主要想影下景同我女人
片就唔多會拍

老西都買返CANON啦

唔明你講乜

因為用開？

買nikon都唔買d細路野啦

影景同女
6dii 足夠了

Xt2 有剩投資落鏡頭
影女 56 1.2

當你女人係景咁影咁個觀感就fit晒

都有得諗下...不過XT2 好似舊好多咁

暫時咁樣做係最化算

我個人覺得T2同T3分別唔算真係好大
當然,錢唔係問題就梗係有新買新,兩部都係好機,富士成個系統真係好正.

影女XT-3啦

走去睇下實物先

唔拍片既t2 t3無乜分別 要拍片既呢個budget都唔洗諗牙膏

拍埋片都係xt3

Xt3細節低 6d2高少少
Xt3 apsc 6d2 ff
Xt3鏡相對平 6d2相對貴
拍片xt3有log file 6d2冇
拍片xt3有較高位元率 6d2 較低
拍片xt3有4k 6d2得1080
Xt3冇反mon 6d2有反mon(maybe)
Xt3菲林風格 6d2Canon 色（更自然）